## Числа Фибоначчи

### Условие
Напишите функцию, которая будет получать на вход число `n` и возвращать `n`-ое число Фибоначчи. Считаем, что нулевое и первое числа Фибоначчи равны `0` и `1` соответственно. `n` будет подчиняться условию `0<=n<=1000`.

### Пример

```python
>>> fibonacci_number(3)
2
```
